Virtual Youtubers討論區 (600)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

500

入坑連v足半年
嚟到第6伯個po
由見證龍心消失
半年後阿心仲未返
雞粉十隻反極都未上水

每個月都轉一次主持
第一個月係狐狸同阿水

好得意呀

咁快手

原來已經600post

Lm

我都係開先知

そら

幾耐未試過無提早開post

除衫好正

呀兔咁樣叫人整又唔直接兔建collab

LM

唔知

咪即係黃上solo

有三家姐帶住ok la

阿水:嘶~~~~~~~

MEL唱日和YUME

帶住
分明free ride啦

當佢冇到得㗎啦

應該自從有po bar都未試過

佢都算係第一個我追開既v 玩dmm 咸game

幾有料

都唔係鞋嚟

唔是仲有A醬主持咩
BTW
A醬其實是咪要出道

好仁

600

佢出咗道邊度請得翻條友執屎

腳play我可以

Lm TMT

chekin

距離大水牛抄post又近一步

牙心一腳踢臭死你

潛左去南極圈

個個出圖
得佢出gif

正爆

牙船又扮可愛

社恐（自稱

兩首撫子

戀愛循環

物語勝利日

鴨，我要鴨

Fbk點止2份
Pr都未計

可愛船

今晚休息

去燒味舖啦你

吓禾船係世二可愛V

竟然無會長

得三隻腳趾

講緊攞埋水份電台糧

社恐兔居然會主動比工作人做
好感動呀屌

機械既野

牙船把聲

對眼係咪冇咁大喇

Banpire又寝逃

花芽姐好得意

但都係rbc個set最屈

虎太朗有幾多隻

牙兔係咪要起嘢比雞

今日係ASMR民既勝利

限量版粉紅Starbucks杯

魯魯修

頭先見到牙船chatroom有人話
気持ち悪い、やめろう

星街個show

gay 鴨屎

船長

World End?

聽講貓係四隻腳趾

掉返轉

咁貓食唔食得朱古力

orange range

笑死
兩個勁鬼畜
簡直係地獄

想比佢踩

一定係睇左個次collab

我得

講緊一箱

炒車炒到咁Mel都有4k同接
是咪脫離底邊了？

咁多精華肯定睇到

仲要撞正2個同接怪物

其實叫佢地扮緊咩
我有少少聽唔明，淨係知玩緊羞恥play

話曬400k同重大告知
同埋佢近排都密住開

短劍好屈

兔仔mc先得28000

原來noah d設定圖連底褲都有

先

World End

連續魯魯修

係咪諗住唱曬code geass d歌

好高音

Mel 夜驅

勇俠青春驅

你想要幾多

想牙船唱曬flow果兩首

肥

30000起跳啦

係俾雞起野

真係食撚死你呀

雖然佢講過唔會
但A醬出道想做gachi

佢兩個作d偶像台詞出黎
食堂兩個人要做
兩個就作埋d勁尷尬既野出黎
仲要迫蓮太郎做左3次

五反了

我覺得更貼近係象徵式多

係作為兔田定係外判

11月有60000

mel呢首夜唱得幾好聽

69萬

真

觀眾叫到咪加多塊牌囉
兔又唔係雞會扮睇唔到

小心一陣又發癲

禾船唱歌優先

Mel 首夜算唔算holo 前3

無留意
見到隻雞即刻走左去睇船長幾眼

羊10點玩MC

龍兔羊潤

頭2係團長 老師

咁果排mc大貼貼時代

兔巫moon雞，起 gundam果d

頂你

【#オリジナルMV】キミペディア / 出灰蒼 × 暖日いな

一陣又搵老豆喊

加塊野唔洗比隻臭雞遲啲又係到喊苦喊忽

兔自己玩左成個月RPG,冇計

會長呢

面對t0 真係鬥唔贏

不明
牙雞屬唔屬兔建呢點仲模糊過天使

Hunter

Virtual Youtubers討論區（454）

#756 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吳些華係心心

煩過撚

如果係作為兔田員工
咁天使真係慘
送左三個大工程同埋一堆素材到今日先俾pekora承認幫過公司做嘢當佢係員工
火雞講下就係

公主呢屌

點解佢唔返去en起野

仲要佢地自己作
笑死

鋼煉

而家先知

講真 佢下次幾時黎都唔知啦
好過佢之後貼其他人合作又喊搞到其他人老尷咋

鋼鍊又然

叫佢死撚返去EN服得唔得
HACHAMMA就唔撚玩得EN服

Jm9 又拉心心落去

葉念琛夏雨 陳豪蘇永康

鋼鍊
若被傷害夠

因為係野兔

メリッサ

Mel又吳

mel都吳些華

有著數果陣咪野兔 出事果陣就唔識你

Mel啲低音真係好好聽

吳些華
發覺做dd聽歌回 啲歌聽到熟哂

牙銀唱炎肯定T1水準
刀劍神惑世一

而家天使3邊走重正喇

個嬲樣好正

唔知幾時先有新衫
noah 阿媽好似唔見左人

正

好得意

真係阿鴨先咁好氣
俾Shion或者會長呢啲真係直接串佢
不過天使雖然係自己作死但真係慘

三角嘴

我感應到反雞氣息

Elite

鴨？

到時PEKOLAND得火雞塊地空左仲尷

鴨份人真係好單純架咋

擺啲雞喺到做住養雞場先

spy呀大細超果d都係做下效果姐，唔係邊有話題
唔係個個正正經經玩mc當真係返工

得雞尷好啲定其他人尷好啲

湊仔

真
已入坑

唔使介懷既。

多左spy黎個梗絕對唔係壞事，有討論度永遠都比無人提好，而且絕大部分都係當正面既梗笑下。

相信兔同天使都係一齊做緊黎個效果

3D

Mel

Mel咩料

咩料 頭果幾個音以為rickroll

攞返上次3d段片

咁嗰陣係心心唱我先講吳些華
考古返係邊個歌回發明啫

貓的報恩 JENG

風になる

fing下又過左 件契弟跌左

大好人天使

mel講左重大告知未

宗谷

？

唔明點解成個大頭佛A建搞出嚟
依家要兔建同天使收科
唔係天使都唔洗扯爛面做多面人

bibi

【新衣装】想像の6倍恐ろしいと思う。【にじさんじ/でびでび・でびる】

個個3d都偷bibi嚟戴

水又唔玩mc
其實真係好尷

公主開始

加推未

係，大家就係想mc度追求黎d成員間既互動，又有討論度，絕對好事

Goods

600PO留名

然後求其亂揼就入到波

啲goods又幾得意

就算阿水建設冇收佢佢都會四處幫人
佢入阿水前就係阿龍塊地度起鐵farm
只不過阿水建設搞衰左成件事變到好亂
佢做嘅嘢同以前其實冇分別

兔建全員幾時collab，睇下牙雞敢唔敢赴約

隻t shirt幾好睇

水有玩過Mc ？
一陣又流鼻血

上年開始膠袋收費, 依家先係咁出環保袋

我知

唔想加入任何一邊=入晒所有分司

佢係真係想一個人幫曬所有人
人太好
所以先唔可以令佢俾封建齊藤呢啲人利用

袋嘅話短劍個個靚好多

好狐

今晚好多台想睇

星期一仲撞得勁過星期六

花舞

花ハ踊レヤいろはにほ

意外地，今日狐既日文濃度高過英文

返工唯一意義: 買goods

仲有SC

真
鹽水個圖到依家都未整好

歌回又多 mc又有羊兔 又有35火 gta
影分身都唔掂

你個名
你今晚比鴨變做燒味

我又要對阿羊唔住啦

En鎖匙扣冇得淨係買一個
淨係想買Ina B 同Ame B

睇到都悶，除咗apex冇其他

冇咁大同咁水好好多

有羊唔睇

好彩鯊魚6月先生日，到時有排搶

阿船打死都唔唱SSS

諗起¥11000

羊玩到4點唔驚

淨係唔買一個得唔得?

你已經對牙羊好多次不忠

船長d歌

3個歌回撞哂車好難搞

我會留低個sc先走 35火一關我就會返去

有啲年代

我船竟然未唱完

船狐兔聽到頭暈

抱尊媽果到笑到中風

Mel應該唱完

請支持呀雞

諗左下差啲笑死

乜嘢sss

今朝已經龍撞火 而家又炒車
我好鐘意聽歌回

anko 唱歌又幾好聽

world end都唔唱

本身都冇著衫點新衣裝

船長今日咁開心唱左兩個幾鐘

佢有開台咩

咪著衫囉

就係知你班友 先要一次買5個

ROA

改名啦你

一堆公仔

天空之城

RURU

好正 一諗起debi佢中之人可能係女仔我就勃

年代感

男仔你都勃嫁啦

講明anisong喎
定sss都計

君をのせて

幾首宮崎駿

Surprise

asmr撞車
我好開心

想禾船唱心之谷

Mel幾時轉2.0

咁うっせぇわ都唔算嘅
SSS係船長一直都唔想唱，因為太高
我記得船長有講過合唱嗰陣佢係負責比較低嘅部分
頭先chatroom提左一下即刻講唔唱

炎上
大小姐
開少咗好多直播
炎上、休息中
自己出道前都炎上過

God Knous

櫻戰

全部save了 thx巴打

已upload

10點

11點

黎首1開頭個前奏以為係公主連結

ANI SONG (老人)

杏幾時出箱會員

櫻花大戰

點會係

唔知點解，我仲呆左呆

好難揀
有Lamy同天使ASMR

呢段諗起姉森

聽撚曬未得

youtube又柒左？

真
聽過一次返唔到轉頭

船長想唱到30分
唱多兩首

Mel繼續唱

等船長或者鴨開解公主去撕小小人設

Lion

全部都係3D出場過嘅嘉賓

因為作曲都係田中公平

Mel有咩重大告知

船長係咪有少少唔夠氣

想問下牙團呢個直播內容係乜?

40萬goods

原來係咁，首歌有段：登登登登登～登。公主連結好似有段1模1樣

一開波已經feel到琴日叫得太勁未復原晒

公主1500人都冇

開歌回前已經tweet過琴日去太盡

仲有入會

而家有啦

撞到咁

爭崩頭

一個人唱到Lion嘅其實都好勁

公主呀

咁多台 仲要撞幾個百萬 算係咁啦

仲細咩 都唱咗2個鐘啦

一定ASMR 禾銀太有心了

SSS唱一段仔

咪話左プロフィール

咁好
今晚又有牙羊又有牙團

腦死遊戲

所以話mel keep到3千幾人好勁

Happy synthesizer

17歲炸琴晚同禾蒲完黎

睇唔透

冇牙心

唱anisong 支持下我宗谷bb

仲有牙貓牙火35

淨係歌回都有三個 點追

Profile

唔好提傷心事好唔好
靠緊牙羊牙團幫我散心

N1999 sor

希望係唔洗搶既good，屋企垃圾上網，九成搶唔到

睇佢地仲好睇過睇GTA roleplay
雖然佢地某程度上都係rp

同緊禾去睇神奇女俠1984再加埋心姐

debi假如係男仔 我會破防

一姐時間分分鐘要朝早6、7點搶

搞到人哋官網比人塞爆咗

鯊咩唔似係搞直筆玩鳩自己嘅人

Mel近排既努力冇白費

fbk 提尋晚amongus

佢身體弱同呢到pt差唔多啦

連兔同船長都跌咗幾千

希望，我都唔想同bot玩遊戲

船長最後唔係唱ahoy

WW1984你靠害牙心

返工都係呢的時間起身，唔好返工時間出就得

修女！

好可愛

都係咁得意

同EN組collab幾有用，多左英文comment

keluarga berencana真係解family planning/planned family
google malam keakraban係啲比大家互相熟悉咁嘅活動，本身兩隻字分別解夜晚+親近

利申半桶水印尼文

潤寶好QQ

fbk 唱夢は終わらない
好熟, 原來我聽開 ニャル子番唱

人龍簡直係同接毒藥

奇蹟

牙羊啲thumbnail真係

狐黎首好懷念

Cream pie好味
尋日咪整咗pie

mel依排真係好勤力

幾個人玩過曬先黎玩

話唔定六月已經無疫情
vtuber已經過氣呢

想同孔雀計劃生育

牙座無人講

懷疑公主係有錢女
乜都唔旨在咁

其實唔係第一水玩係的確有偏差
之前鴨仔GBF 兩萬幾三萬人睇
華聖女得一萬到

我想同短劍

比人服侍慣 真係公主黎

太多台
等人譯左先睇

Gbf本身就難直播
邊個搶先到就食正個同接

水開台打Apex冇人講

咁早發廢片睇落似要休息開唔到台

公主都開得咁密啦
仲想點

活躍騎空士大概十萬人到
公主假如依家全力GBF做pro
就可以食曬成塊餅

食緊飯，聽到ちま走音笑左

町田歌回真係幾正

議員做vtuber

union

唔好再拉高條線啦

GRIDMAN

Gridman

神崎廣

想睇嘅都去左睇啦

debi隻眼中風？

呀狐識貨

CIJ

不要再講了 上次差d跌出16萬

好耐冇聽過

真心好聽

唔係開得多就得成日腦死遊戲只會越來越趕客

600 po LM

我等緊佢之後嘅新番

頭先船長係咪話牙鬼collab係下星期？

好似全部新女？

今日咩日子，個個都唔想收台咁，mel都就嚟兩個鐘

係

6FA=GOD
OTHERS=SHIT

FBK 以前有個歌回, 每首歌唱一半都接去呢首union

Jump cup參加者

新條茜 都正喎

miko首rising hope幾好聽

上次果兩個好好多

我諗唔會好似祭咁走法嘅
不過唔會升就真
下下都得2-3000

光古咪好
睇下土 暗古世界大戰到

百花

係 但唔鐘意依班新角
奇奇怪怪 同上季2條女差好遠

mute左

D新女冇個掂

黃上

mute

明明 咁好聽

咪走左唔少人休息前玩咩都保底2500~3000左右, 家陣2000都無

FBK MUTE左

其實，船，兔，狗，鯊魚呢啲真係好勁，開咩都以萬起

百花和風系

兔: 祭品嚟啦!!!!!!!!!!!!!!

頭先皇上有唱海百合海底譚，完美錯過咗

話唔定播完之後會覺得好正呢

食材何苦為難食材

所以我哋更加要支持公主

町田自製和音咁撚勁

睇game 啦
人中係會慘啲嘅

個訂閱keep住有升算係咁
只能期望佢地有咩企劃吸多啲人氣

黃上啲配音

公主想有突破應該要做到牙心個程度先得

想睇有人玩木村托哉
啱啱出個時睇劇情睇左一半成隻驚蒸發左

よおお

yoooooooo

佢太食collabo
唔collabo 同collabo 個陣差太遠
特別同鴨個陣

至上主義

好耐歷史既野 好似係 個時仲好搶口

阿心真係唔係個個做到，all or nothing，淨係經理人果關已經過唔到

出新人格 大姐姐版本

識分身唱

唔好完全唔想佢行阿心路線, 正正常常將個bb仔role play 由95% 降到30%就夠

支持

結果心自滅咗

尋日4個百萬互搶，講緊正常情況

降到30%洗咩睇公主

lamy開咗, 轉台了

皇上唔夠氣

唔係講笑真心好唱得

牙羊開波

id 6個 一家人齊齊整整

首歌又唔係一個人歌

食材親身送上門

stardust song

佢唱得太high 中間冇諗過換氣一句到尾

星塵歌

阿心條路唔係咁易行

佢個bb rp趕客

琴日好似有一場上萬

得一個死咗

尊重啦

聽咗一百次希望之花未

想聽分身可以睇呢個，每唱一次就多一個分身耐久

加速して行く、世界で生きてく僕ら

個bb rp唔係佢特色黎咩
冇左rp公主得返咩？

又咁講，end左幾次都唔係好end 到，可能佢都冇一個好靚既收尾，而家爛尾，但人氣賺左，鍋又有cover食左
向好方面諗希望以後有個好ending出返黎

你又聽

你個名未出道死撚埋添

STARDUST SONG我聽左差唔多100次
真係成首背曬

更加易人口既格吸下新人

第一次live聽佢歌回咋

天使巴係星塵歌擁躉

仲有個35

一開始學背左50音先, 報COURSE我相信都走唔開背50音, 自己背好左先入到去冇咁CHUR同跟得快D

利申 背緊

阿心搞個企劃係超多人睇 成功引左好多人去睇佢

得返我哋公主死忠

又種族滅絕

背好50音之後未上duolingo玩下

漏左兩個
中華聖女同百鬼

記得我第一次聽係嗰一百次

Dreaming days我都記得差唔多
不過最後會變成左天使嘅僕、居ます

R.A.P.

水話曬都過百萬，百鬼就真係勁

僕、居ます

我都係睇過1次歌回後就愛上把聲，舒服到

咁chima最出名都係嗰次

仲有復岀後嘅35

ELM

enderman：

依加死唔放個rp就真係得番死忠睇啦

牙鬼開台要珍惜

性女 萬八起碼有一半係哥布林人睇

百鬼組實力強大

復出後嘅miko玩咩都1萬-2萬人
最高可以幾萬

殊樂嗶嗶

呀狗係屬於夜晚既女人

咁好 個排未入坑

死忠真係唔少，開咁少台都keep到人氣
可愛真係大哂

gta組開到未

座長D雞腸

你點知有萬八的

Choco: i can do this all day

座長goodest english

仲要全部都係APEX

miko 真係好有心搞新野，佢個gta玩法真係好有創意

見到阿龍keep住過萬真係好開心

https://twitter.com/tanakataroukami/status/1371268168539205636?s=20

Chima 今個星期每日都會開歌回，晚晚都可以聽

牙鴨個種咪得
平時bb
間唔時出姉森

水玩餐Apex或唱歌我就見到有萬八睇佢

吹頭ASMR
唔好咁

風筒

Cls

有聽到最後

牙水得連v反
明明人地人設 聲 性格都極符合萌豚口味，點輸

Lamy冇乜誠意

今晚做咩
明明星期一
平時都冇撞車撞成咁

吹頭

越睇ina條野越似LV啲logo

撞車得黎仲要耐久，平時唱一個鐘既，今日唱夠兩個鐘

duolingo真係有用?

有印象星期一其實都好炒下

連v邊有反水 全部crew黎

阿座果度
人體鍊成

中間有好多變奏同玩梗version，跟到live其實唔悶
睇archive都覺得呢條狂犬有d料

珍

合唱團咁款

今年先入坑
本身覺得冇咩野
睇完連V後

召喚
變的是我的腦子.jpg

同樣都係玩Apex
點解夏色同接會頹過水咁多

阿火同35搞咩
遲左成20分鐘重未開

係咪上台攞畢業證書

miko果邊delay到咁

我一直以為係參考返嚟

開生字ok既，文法就算啦

miko真係企劃型天才黎
遊戲力唔高都可以整到變有趣

因為牙祭得閒就會殺獨角獸

原本係八個鐘耐久

巴打自學緊?

但祭有鍊金術

10:18 PM
Miko Ch. さくらみこ
色々やっとるんだけどセッションが中々出来ないから２４時まで延ばしてダメだったら他の事するにぇ！まっててくれてごめんね

學*

因爲fans構成唔同

生活音ASMR仲要用KU100
真.大小姐

For新手，例如我，幾好

唔洗勉強

文法真係亂鳩咁黎
千祈咪照抄duolingo

睇多啲日劇動漫
背完50音背生字
睇有雙語字幕嘅嘢聽住學
一定好過就咁報班

直接改11點

一早已經變咗晚晚炒

遲啲前首相都做得

專一啲咪冇事

上咗大師？

人多左，定個個都勤力左

洛聖都sense到有危險

又有戰歌 點豬

多謝巴打 宜家開始背定50音 等冇咁忙就報班

Win Win Win

間唔中偷食姐

臭DD

你諗下香港係葉劉同777係中之人
用港V sell安心上路同科興疫苗

遲d v做首相

一車車廢老送入去

單推holo jp(除左白上以外嘅apex組）

藤井聰太將棋game

ちま

町田會唔會太勁

又分身

班v玩馬娘好過玩原神 希望馬娘繼續落去

聽講LHG係頭號百鬼組

町田又開五重影分身

Flare Ch. 不知火フレア
合流できたーーーーーーーーーー！

阿火搞掂gta連線問題了 終於有得睇

老師個開頭

嚟啦

不過有入會

屌你老師個OP

ちょこ個台

有冇巴打cap咗gif

好撚正

GTAO開始

隔咁耐仲係半山

老師個op笑死

GTA開波

ちま甩左分身個下笑左

#mikofla

大口妹

走呀enderman

町田

兔而家搞緊乜

FAQ is love

好鍾意35句FAQ

ふーたん：さくらみこ FAQ
FAQ is love

Jm9

遲D打算報COURSE, 但知自己背野慢, 所以打算背好50音先去上堂

507

哇屌你507LV

呀火用咗幾秒舊衫

皇上依家不時係最尾放彩蛋
今日係呢樣
3000回あーいーしーてーるー

老師由507開stream 想升到幾多

阿火視點Miko個L2D好攪笑

掛住cap老師OP
cap唔切火
用老師OP交換

508

Lamyyyy

次次最後個句都甜撚到

行山雜談

其實網上好多勁齊既教學網站，youtube都好多資源，睇你個人在家學習定力啫

Lamy吹耳仔之後就夾雜着唔知咩聲

美腿

你耳仔有蜘蛛

Miko開車開到

如果老師死左係兔仔間屋會點

508LV

就係冇乜定力

ソロ配信 #きまぐれアラン その2 / memex アラン

間屋

gta都有劏房

無咩定力就報堂都無用
當初我用嚟自己 GPA嚟賭，最後都係fail咗

豆腐渣工程

笑死間屋咁大 間房細到

背50音係基本
背熟左之後揀啲有興趣又有字幕嘅嘢睇
對啲字有啲概念再去教學網站/報班
感覺會好啲

出面間屋超大
入到去裡面係個勁細嘅倉庫
阿火叫miko Minecraft都整個

門口仲有兩個男人

老師lv500

間屋出面睇勁大
入面劏房

其實報course你唔好預好快就聽得明
好多course都係俾你慢慢讀慢慢明

有對比發現阿火真係好黑

唔係508咩

大學果d beginning japanese好易呃高grade wo

兔去參觀傳說戰士

健康膚色

冇咗好突然彈岀嚟嘅choco ch

阿火講左魔鏡號

魔鏡號

所以先令人冇心機讀落去
要由興趣入手先學得快

牙火竟然知呢啲

公主終於開到舞者

祭都入左mc

阿祭都上埋MC做祭品

一定係老婆教

玩死咗都幾大鑊

Lilium - Elfen Lied / 町田ちま(Chima Machita) Cover
妖精的旋律 op

要去卡拉OK跳偶像舞了

兔要黎料

死過幾次啦
條友上水就刷

モルカー

死咗點算

唔計口音
佢漢字打埋五十音算幾好

係咁震

講緊如果今日比阿兔水佢去跳熔岩

牙火對手好震

手都震曬

點會有事
老師係享受刷lv果下

手震

ガチ？

睇你目的係咩啫
只係想聽得明啲V講咩真係睇多啲動畫日劇好過

兔

要打電話俾愛護終界人協會

突發合作

牙兔同老師嘅突發collab

力千

我就係想mc睇黎d

老師500幾lv

講馬娘
行山雜談

力千力千力千力千力千

兔想搞乜

唔係啊嘛

我都係差唔多
大概睇一兩年動畫之後基本聽得明
之後玩有配音Gal game睇日文字幕記下啲字咁

牙火今日啲開車技術又差咗
係唔係睇完魔鏡號
捽碟捽到手震開唔到車

終界人毫無人權可言

又去賭錢

阿火次次玩gta都笑到斷氣咁

MC就係要睇哩啲啊

依家差多背好50音, 有時睇TWITTER 有D常用單字都睇得明, 叫做有D動力

3人合作，mc返黎啦

又賭

賭錢
阿火仲話賭場係miko屋企

幫老師整裝備 之後搵老師做設施測試

兔建資助festivaluna

GTA真係令班V好放鬆好開心

賭場真係可以買penthouse
唔知miko有冇買

叫佢用咗啲經先死？

原來今個禮拜GTA架車係夜鯊

應該係

兔仔驚玩死老師

老師5百幾LV 果然係升LV狂人

點用得哂

RP

唔用glitch要中車真係好難

老師反擊

兔仔自己跌咗落去

笑死

條友係享受刷個個過程

黑心兔想玩老江湖

兔仔要人

兔同500lv戰士突發合作

係都老師要人啦

牙火一陣會唔會好似牙星咁變馬場廢老

兔田大人

唔係老師要人咩

又gta 又mc
想逼死dd

2邊都要人

牙兔驚撚到

MOLAMOLA

508lv 同 18lv

好大壓力

2邊都要最衰阿祭唔join埋

miko：我依家有二百幾萬
阿火：嗯？miko前輩你要全部燒曬佢
miko：肯定唔會！！

話哂都 500Lv

PTR

jm9

老師玩嘢

識玩 唔跳落水

虐兔

特登唔落水

兔仔仲驚過老師

老師玩返兔咁樣

俾人撚返轉頭

當狗咁撚

老師虐兔

老師又troll

頭先賭場蕩失路

兔嚇到

兔田驚到

唔記得邊個話過似叻哥 番唔到轉頭

想同老師玩野
做多幾十年兔先啦

撚返兔

508lv 俾火燒都扣得幾快

識玩

老師唔回血真係死

老師真係老江湖

又要全lost

牙兔

仲想專登入去 擺明唔怕死

你認真?

老師識玩

玩到咁高lv
應該已經好熟手

老師道高一丈

老師呢吓表現加埋個OP，真係好識玩
好欣賞佢

佢啲lv 係刷返嚟

佢係終界自己一個打怪都唔回血

老師 = 魔
魔高一丈

老師得番幾血?

回返滿啦，好似

藥水都唔帶

人地點浮上水都唔識呀

兔仔好怕老師死

阿兔驚過老師

老師根本唔怕死 講過死咗最多刷返返嚟

Virtual Youtubers討論區 (601)

久違既peko虐

正常人邊會刷lv刷咁多次

笑死
老師係咁撚呀兔

因為老師係享受刷lv個過程

買飛機俾阿火
話係公司車
阿火開心到

老師今晚撚兔

刷牙ASMR

無情collab民

公主入到去搵牧村實

原來隻雪人會掟雪球

買兀鷹好過啦

CLS，飛機當車

うたっちゃお～～～～～～【白宮みみ / あにまーれ】

仲以為老師最尾會自殺到

35+火玩扮路人

老師優先

阿火

買暴君MK2

老師台完左COLLAB即刻少左人

好耐無笑得咁開心

係正 但計埋改裝好似唔夠

野兔真現實

牙祭

仲有まつり

計埋架terrorbyte一定唔夠

兩次Collab?

呀祭想點

牙火隻人個樣真係好似

咪幾好
mc呢啲先最好睇

唔見Astel開台

水

打緊NG可能Rank先開

兩條粉紅色人竟然冇賭馬

牙祭比人Hack ac?

草

櫻火情侶裝

HEHE

牙祭做乜

召喚今朝張關係圖

老師又返去刷

開車開開下就2星
搵自己屋企
阿火問佢係咪想五星
仲教佢可以入啲唔可以入嘅地方

想睇

老師打enderman
阿祭打老師

牙祭jm9

老師7k同接

miko上次玩story mode
好似係因為接咗任務
所以冇通緝

祭同老師搞緊咩

偷睇對面酒店

直接整水電梯最好

miko：唔該可唔可以唔好有呢種好似熟年夫婦嘅距離感

諗起天使龍平時講互相嘅生活
都係唔出聲坐對面+情侶裝

牙祭撚完老師就left game

終於做任務

真係上水淨係為咗玩鳩佢

大師兄歸位

要打劫了要打劫了

等緊佢地搵夠4個出任

等緊MIKO買潛艇

話上次同星街都做過
阿火：我射擊好廢同埋冇武器喔
miko：冇問題
上次星街都係得手槍

公主

兩個粉紅色怪物

Lester

GOD HAND

MIKO LOAD唔到

lamy

見到有人睇公主很開心

35大個女，識開打劫任帶人賺錢

35隻驚bug左

R星肯搞好個server未

server?
online行緊P2P咋

みこち

有2000幾人睇緊 你應該好撚開心

阿火練緊拳

其實我覺得公主依期係彈起緊 見到都多咗人留意

真係斷到唔想玩 成日都係